唔記得套英劇叫乜名 (得劇情) 想搵翻黎睇

係一套以穿越,干行時空為題材嘅劇, 男主角係金色長毛青年,成日係屋企吸毒,一直掛住佢死左嘅阿嫲
一次偶然嘅機會佢穿越到佢阿嫲冇死到嘅時空，發現佢阿嫲同果個時空嘅佢玩亂倫。。。。
主線係有兩個殺手想殺曬每個平行時空嘅男主角。。
（好似係咁）
想問下各位巴打絲打 知唔知套野叫乜名？唔該曬

我將你啲關鍵字打晒落google好似已經搵到
致幻旅行 Tripped?

Tripped

腰斬左
好撚好睇

Bilibili有中字

viu有 好清 岩岩追完

幾吸引，遲啲睇

唔該曬 唔該曬

腰斬 仲追唔追好
自己係自己既阿爺
諗起篇潮文

點解腰斬左都入既
Btw真係好好睇好好笑

未來日記

藍色定黃色viu

我兩個都搵過無
黃viu睇嚟睇去都係得韓劇